我係油麻地手足手足有野想同poly手足講

我地而家盡全力攻入去包抄d狗，救你地如果情況許可既話，希望你地可以集中一個出口，向班狗進攻

如果我地呢邊一路攻但你地入面咩都唔走一樣走唔到，腳係你地到，我地頂盡引開d狗，走唔走到都係睇你地自己

推

入面太少人唔會夠抽

去理大救人

加士居道

理大手足
有路走就走

打嘅話交比外面手足

集氣！！！

between 唔知真唔真
#手動轉 剛剛收到律師係法律上嘅建議，比起而家離開poly比人拉， 法律上係poly入面並冇犯罪，喺入面嘅人可以road機拍自己 U life生活有幾平靜 ，睇書睇電視點都好。 之後如果強行俾人拉咗，呢啲都會係辯方證據。

#反包圍 #整合
#黃埔 有市民從紅磡道包夾往紅磡火車站推進
#尖沙咀 有市民從金馬倫道往加連威老道攻打警察防線
#油麻地 有市民從加士居道推進攻打漆咸道南警察防線
last update 2249多些人出去，請廣傳

希望入面既手足知道外面有人幫緊佢地

最後關頭就扮平民啦

我地可以進攻引開d狗，但你地都要用腳行出黎先走到，唔係係入面休息，我地出面都唔係頂到好耐

四面進攻

poly 手足準備呀

pp

人去冇用紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

pusu

Push!!

人去冇用佐敦里紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

撐住，千祈唔好被俘虜

Push

快救快救快救

唔使扮，本來就係

最慘佢係咪都拉左先打鑊金
又姦又殺點搞阿

人要到車要到

推！！！

拍左先，兩手準備

掟到裝甲車著晒火喎

如果上到加橋可以屈水炮車
好危險

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
和理非緊急大遊行

Tui

er...

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

小心呀天祐手足

推曬落被捕果班咪得。。

大家唔會做得出

響MK D 手兄 唔好由大街去， 最多水炮車街行到，小路入 ，不要只行直線

到底大隊係邊 點解我完全唔見外面有勇武同狗對峙？

加油，頂住呀

你知邊個掟？
保存一個得一個